和理非勇武求求你地!!!入黎!!!入黎!!!入黎!!!

最近既示威越演越烈分裂成兩邊互屌
小弟想播首歌,講一講小小野

政府無視訴求態度傲慢
警黑合作警暴濫權
600幾個兄弟姊妹被捕,受傷不計其數
我明白已經發生既事令我地好憤怒,甚至憎恨仇恨身邊不同訴求既人
"與惡龍纏鬥過久，自身亦成為惡龍，凝視深淵過久，深淵將回以凝視"
如果我地再唔自醒,恐怕會成為當初所恨惡既一員
最終遠離目標,分裂成唔同派系,到完全失敗

但係唔好忘記係咩野令我地走埋一齊,我地既初衷係咩
肉麻咁講係愛
愛香港愛自己既地方
令到我地無論係男女老幼
團結二百萬人出黎上街

所以無論點都唔可以失去本心
五大訴求 不撤不散 一個不能少 核彈都唔割
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選1

無論係和理非定勇武都撐,但我地點都唔可以散
每次聽到呢首歌都好想喊,終有一日一定一定可以一齊唱

大家加油

你係咪開錯台

係